你地曾經為鐘意既人做過咩傻事

凌晨打比我話唔開心想有人陪

立即沖涼換衫飛的過去

第二日有mid term

鐘意佢

比個處佢
比佢中出
後尾大肚

Lm

努力讀書

為佢傷心

師兄咩事要為鐘意既人讀書

比佢兄弟中出

割脈

中出佢姊妹

中出佢個兄弟

同佢返同一份part time
俾哂所有佢想要嘅野佢

利申：已經唔會再信愛情

卵子植入直腸?

空裝慘食支那tg
夜晚分手
瞓唔著
第朝去佢屋企樓下等到凌晨都唔見
五十幾個鐘無瞓
仲要唔識do咁樣做係太chur反而有反效果
真係太傻
仲係好鐘意佢

差吾多 佢夜晚11點幾無人陪食飯 我岩岩先發完夢沖完涼 好撚攰咁仆出去 仲成日做佢樹窿聽佢講佢中意其他男仔啲野 但佢只當我朋友